點樣先至可以早睡早起?

想改又改唔到,求指點

朝頭早瞓
日落之前起身

番工番到累就好自然訓著

呢啲時候仲出post 已經可以放棄

7

捱到一日 唔夠訓 自然頂唔訓就訓 後一日會喺你前一晚時間就會眼訓 自自然然 個生理時間就會建立

9up

就係想改變

但一到假期前就會打回原型

凌晨3,4點訓唔夠早？

自己取捨

00:40 訓啦柒頭

爭扎緊

做運動咯
攰就自然要瞓㗎啦

利申有時八點幾九點就瞓咗

早起完自然可以早睡

跟住你依家既習慣反過黎做就ok

聽過開窗簾訓有幫助
每日太陽光迫你早起,到夜晚自然想早訓

利申:夜鬼,對自己太殘忍,冇試過

搵日早啲起身， 可能6/ 7點
中午幾眼訓都唔好訓
等到晚上好快就會眼訓
如是者keep住每日都係咁就會做到早睡早起
因為我就係咁😂

早睡晚睡對身體係無影響
咁你答我點解要早睡

Jetlag老手here
唔瞓一晚 第二晚肯定眼瞓到傻 勁早去瞓 鬧鐘響嗰陣唔好諗番工 諗啲令自己好想快啲彈起身既野 例如整/去食靚早餐 同埋鬧鐘唔好擺床附近